空氣污染到日本 日網民怨中國pm2.5的錯

中國北京pm2.5空氣污染，搞到日光日白能見度都極低，搞到想出街做吓運動都唔掂……上年春天，嚟自中國嘅沙塵暴吹到去日本，今年春天，呢啲空氣污染物都去到日本喇，大阪、香川縣、福井縣、新潟縣等地都發出警報，日本網民都係埋怨中國工業環保工作做得唔好……唉。

支那戰略毒霧

支那真係好仆街

香港冬天好少藍天

日本咪又係污染重
同屯門元朗嗰啲低賤地方一樣

吊你老母
大家住同一個地方
你果個高貴啲？ 住新界就低賤？
見能到咁樣污染真係開心
一齊受 咁能鍾意分化阿拿

大愛支那
保護小日本唔比激光武器攻擊